'Maar laat maar, als je denkt het is het beste om tegen je oom Harvey te zeggen ... ' "Schuilt en blijft hier voor de gek houden als we allemaal goed zouden kunnen zijn keer in Engeland, terwijl we wachtten om erachter te komen of Mary Jane's heb je het of niet?
Wel, je praat als een muggins. "
'Nou ja, misschien kun je beter een paar buren vertellen.'
"Luister daar nu naar.
Je wint alles voor natuurlijke domheid.
Can not u ziet dat _ zij zou gaan vertellen?
Er is geen sprake van, maar alleen niet vertel iemand op _all_. "
"Nou, misschien heb je gelijk, ja, ik oordeel dat je het goed hebt."
'Maar ik denk dat we oom Harvey moeten vertellen dat ze een tijdje weg is, hoe dan ook, dus hij zal zich niet ongerust maken over haar? '
"Ja, mevrouw Mary Jane, ze wilde dat u dat deed.
